「只要睇美國國會輿論」佩洛西和Rubio 等人唔割就掂

什麼香港美國共和黨員返大陸啦！
BBC又如何 ，英國佬有香港民主人權法咩？
咪再比五毛鬼分化帶風向！
侵侵被彈劾下台仲正，彭斯一年內可以同中共反枱！

屌晒你地 到底依度變到幾多係人係鬼

長期抗爭
唔係唔出, 遲少少出都得
如果要出
裝修黨鐵同建制派, 唔好裝修商店住
香港一定要有外國人幫手制裁中共
因為我地唔係只係對住港共, 仲有史上最邪惡既政權
唔好以為香港人可以自己解決中共港共

自推
因為太多鬼帶風向

真

樓主傻鳩
勿推